其實香港區旗都幾靚

可惜唔係國旗

抽氣扇

屌你老母, 知唔知入面五粒紅星點解呀?

斯德哥爾摩症候群?

點睇都係紫荊花比五星中出

洋紫荊啊師傅，紫荊花係另一種嚟

都係中出啦super